% -*- TeX:PT -*-
% !TEX encoding = UTF-8
% !TEX root = Disserta.tex
% !TEX spellcheck = pt_PT

% ----------------------------------------------------------------
% Conclusao.tex
% Este documento é 	uma parte integrante de dissertação ao abrigo do 
% Mestrado em Engenharia de Minas e Geoambiente
% Da Faculdade de Engenharia da Universidade do Porto
%  
% e está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA Autor e contacto
% data
% ----------------------------------------------------------------
%
% Este template está licenciado com uma Licença Creative Commons - Atribuição-CompartilhaIgual 4.0 Internacional.
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/
% CC By-SA  José Soeiro Carvalho, jmsoeiro@fe.up.pt
% 2019
% ----------------------------------------------------------------
% Este template deve ser \include'd, \input ou embrulhado ...
% ----------------------------------------------------------------
%


\hypertarget{capConclusao}{\chapter{Conclusão}\label{capConclusao}}



%
% ----------------------------------------------------------------
% explica
\ifthenelse{\boolean{explica}} {
\begin{myExplicaBox}{Conclusões}

Síntese das conclusões extraídas do trabalho, lidas em termos dos objetivos propostos inicialmente, e da sua reelaboração.

Apresente as razões e argumentos a favor, mas também o que é contra.

Faça a sua valoração da sua importância relativa, e seja afirmativo (mesmo que inconclusivo). É a sua assinatura que está por baixo!

Discuta aqui também o cumprimento de objetivos em termos de recursos previstos e utilizados e de calendarização.


\end{myExplicaBox}
\clearpage
}{} 
% fim explica
% ----------------------------------------------------------------
%
% Escrever daqui em diante
% VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV
%

O trabalho desenvolvido permiotiu concluir que \ldots{}



\section{Perspetivas futuras}\label{secPerspetivasFuturas}


%
% ----------------------------------------------------------------
% explica
\ifthenelse{\boolean{explica}} {
\begin{myExplicaBox}{Título}


Muito dificilmente a sua dissertação será o trabalho definitivo sobre o tópico da investigação, nem teve o tempo que gostaria de ter para descobrir aquilo de que suspeita!

Proponha aqui o que falta fazer, o que gostaria de ter feito, que evolução ou que caminhos diferentes agora, no fim de tudo, trilharia.


\end{myExplicaBox}
\clearpage
}{} 
% fim explica
% ----------------------------------------------------------------
%
% Escrever daqui em diante
% VVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVVV
%
